北角黃店告急

我代朋友出po

我係餐廳舖抖小薯，之前有請手足有捐錢俾星火既活一鮮 多謝大家支持我地 ! 一直俾人罰到hihi! 做樓面既我每晚都跑到傻左 雖然攰 但招呼同路人係勁開心 不過自從仆街777既無撚用防疫政策 搞到我地北角區gg ! 無錯 隔離街就係爆得最勁既精舍 我地而家靜到嘔血 r春袋都r到爛 唔止我地 黃到爆既villxvillx, 酒x, 古x 超慘！(利申： 我無得到佢地同意開佢地名 但行過都睇到夜晚得2,3枱 我地同精舍隔一條街 佢地係同一條街 可想而知) 以我地為例，生意已經跌左7成，已經無能力請新手足，暫時全職員工都肯自己放假，空個位出黎俾舊手足番下工，幫補下等錢駛既小朋友同埋舖抖。有舖抖更加討論緊閂門2星期至半個月。。。

大家唔好俾D黃店執呀！ 撐住黃色經濟圈！睇下有無勇者去開北角就幫襯下嗰頭既黃店啦！不過健康要緊 ! 純粹睇下住附近既ching如果要買外賣，俾個機會我地呀！最後都好多謝呢排咁危險都肯黎北角食飯既手足 !!!

推

pish

我今日先去完石門黃店食飯。
咁聽日去旺角日常料理 定 北角好 ?
就黎肥死我啦

直接講名
否則此帖已完

啱啱幫襯完，加油呀！！！

一開頭講左

活一鮮

Up

覆完先睇到 成段野 pish

叫外賣都得架

多謝哂

推呀!!!

推呀

Push

聽晚即去

多謝支持 好感動

呢間咁高質都冇人？

利申：打手，食開西環果間

推
平時有幫襯開活一鮮 野食真係高質 有個女員工超好禮貌仲好黃

北角唔敢膽去

唔通係我朋友
多謝支持

支持黃店活一鮮
食過 店員服務好好 嘢食都唔錯

Cls活一鮮好高質喎 區選個排先聽你地staff話開鋪以黎最好生意 好到日本老細都問

活一鮮!

活一仙 真係好好味

推推推

睇錯北京黃店告急

北角.....................

活一鮮

星期日 周梓樂同學逝世四個月

每日to-DO List
1. Twitter 戰線
2. 去tvb廣告商fb洗版
3.幫襯黃色經濟圈
4.壯大黃圈youtuber, Dislike 藍絲Youtuber
5.日日操體能 23條is coming to twon

加入工會
⚠️工會大全⚠️

完你老母

日常料理好似比人話偽黃

幫推
港島撚請幫襯

仲有一間，叫雪瀛手作
我個日特登去，街坊話一日都冇10個客

間鋪仔連儂牆勁到連menu都遮埋
大家經過去買罐汽水都好

Ref:

(黃店)雪瀛手作

地址: 北角電氣道233號城市中心地下83號舖
電話: 57401085

超級多謝大家好感動
聽到大家讚我(一定係 除非唔係) 紅都面晒
唔駛一定係幫襯我地 北角區黃店就得 佢地係超好既隔離鄰舍

Pish

要比賽on diet梗 有無營養成分

平時都會食下villa 古月果幾間
佛堂事件出現左唔敢再去

西環嗰間係咪同一個老細？

Pin地址呀樓主！我地去支持

外賣最遠送到邊條街？

成段嘢咁樣有少少難睇
不過呢啲小問題 一定幫襯！

即係要幫襯

成班同事經常食西環活一鮮

日常料理味道麻麻地同都幾貴

我心急出po 唔記得排版

雖然我唔知你係鋪頭邊個
但我好撚支持你地
每星期都黎幾次
仲有我好鍾意ada 好禮貌又好人又可愛

好

老實講而家真係唔敢去北角,外賣又送唔到咁遠
利申日日都食東區黃店

我諗ada會睇到

即係北角區黃店都告急

仆街 我真係鍾意左ada
仲有個戴眼鏡高個個哥哥都好nice

日常料理好似轉咗藍股東
睇ig見啲人講

有無淨刺身？燒物果啲？

樓主野食高質但唔識做打手，學野啦pin左佢

活一鮮 (北角)
北角錦屏街21號東發大廈A座地下

34811928

算吧啦，執鳩硬

pin 左佢啦依家

住np，有幫櫬開，不過最近真係唔敢過嗰頭食食儘量叫你地外賣

收皮啦五毛

唔係話朝早藍,6pm後先黃咩?

居酒屋正路野全部都有

睇地圖好似係福慧精舍後面...

Yes,分擔到d錢分擔唔到d卡路里

依家肥到失控,救命

推, 聽晚放工去

【TVB任務，晒你幾秒】今日洗版精選 - 添寧，透濕能力差 (4 Mar)

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

早講啦,聽晚到

平時係炮台山食時代龍門大奧食到嘔

食過一次 好食呀 sashimi唔錯 燒野又正～

我代開po咋 都要等朋友覆我我先覆到
費事俾錯料

港島撚一齊幫幫手

北角真係唔敢去住去活一鮮西環嗰間幫補下
酒盜都好好味 希望捱得過 之後會係咁懲罰

唔好同我爭(眼鏡控)

會嚟，手足撐住！！！

尷尬相認
Hello你係邊個 我係咪調戲過你！！！！ 高哥哥係我老細你咁都唔知？ 拉去斬！

我仲要work from home 緊
瞓到九點起身開工，到十二點坐車出去食告急黃店
一到六點就出發幫襯，睇住個FB 告急明單出發。
餐餐晚飯叫多少少 （avg 消費 1XX 以上）

貴左D但我OK既 反正一個人食得幾多
但真係越食越肥 -___-

嚟食飯 四眼老細陪你坐又點話！

有冇人發覺蕭生開完冰室就有人感染

好準

我見啲人係ig repost話本身深黃嘅老細比個偽黃藍老細逼走

屌
你係咪ada呀！！

人手夠 天后到測魚涌冇問題

巴打駛唔駛去急症睇睇隻眼

想問西環間活一鮮係咪都係你地

我唔係 代朋友出po

唔好咁啦 我每次食飯都淨係想見ada

收嗲啦 我決定由聽日起 如果出街食 就食活一鮮 大大力懲罰

活一鮮咁爆都要?

放心聽日黎食

活一鮮成日食，
佢都要告急

你話個個哥哥係你老細喎 咁你係間鋪邊一個!!
Pm

活一鮮好撚好食架，又平，又黃，我成日食，唔可以汁架

以前成日食石塘嘴個間

深黃女老板比偽黃男老板逼走（偽黃男老板條女支那人）

推
平時有幫襯開活一鮮x2
野食真係高質 又抵食
大部份員工超好禮貌仲好黃！！

送唔送外賣去鰂魚涌？
北角真係唔敢去 嗰區真係疫區

樓主講嗰幾間，未爆佛堂單野之前，午市真係好旺，點半去食先可能唔使等位。但早兩日去其中一間食，十二點坐到一點，都係得幾枱客仔

之前返學成日食 真係好食 大家支持下

推呀 可惜太古叫唔到北角外賣黎緊得閒黎個快閃北角買野食返屋企食

幫襯多啲西環店得唔得 去北角驚驚地

你想攬炒啊 吊你

佛堂嗰頭真係唔敢去
以前幫趁開Villa個辣, 而家唔敢, 只去和平, 燒山嗰頭

同問

#活一鮮地址
北角錦屏街21號東發大廈A座地下 tel: 34811828

#告急方面
>> 成個北角區既黃店都GG, 唔止我地活一鮮，希望你地幫幫手我地北角區黃店！

>> 你地話西環活一鮮總店都要？ 其實西環生意少左，但未去到告急，我好坦白的，唔係幫公司r生意，大家隨心就可以了！

#外賣
>> 人手夠，我地天后至測魚涌都ok, 如果遠既要搭程車，你地又肯既，包我地幾蚊去程車費，我地都做！！！

點解地人硬係唔肯將間餐廳個名擺響topic

721 831 101 1111

正wor
聽日就嗌

手

活一鮮打手here
成日黎食
但呢排真係唔敢黎北角
你地會唔會做埋foodpanda嗰類
因為office係太古城
都想lunch可以叫外賣

幫推！ 港島人岀動！

非港島人 照推希望各黃店盡快翻生

推得閒過海黎食

#活一鮮地址
北角錦屏街21號東發大廈A座地下 tel: 34811828

#告急方面
>> 成個北角區既黃店都GG, 唔止我地活一鮮，希望你地幫幫手我地北角區黃店！

>> 你地話西環活一鮮總店都要？ 其實西環生意少左，但未去到告急，我好坦白的，唔係幫公司r生意，大家隨心就可以了！

#外賣
>> 人手夠，我地天后至測魚涌都ok, 如果遠既要搭程車，你地又肯既，包我地幾蚊去程車費，我地都做！！！

#西環同北角活一鮮同老細？
>> 係呀 正確黎講我有3個老細
>> 佢地一齊開左西環活一鮮，
之後喺北角開分店~
>>大老細坐陣西環，四眼高高老細坐陣北角，另一個老細負責計數2邊走☺️
>>我就由西環跟大老細，再調去北角跟四眼老細，佢地3個都超好人，又玩得！最緊要係真心黃！

西環街坊表示食過西環分店
會吹雞叫朋友懲罰

活一鮮打手
覺得北角好食過西環
下星期就過黎懲罰你
活一鮮又平又好食
三色丼必點
海膽蔥吞帶子

好少覆人但都忍唔住幫推一下
活一鮮真係好掂 店員同啲野食都超高質
次次去北角都叫呢間外賣
但日本野真係好重皮
有時惟有只叫個刺身飯外賣頂住先

我記得北角同石塘咀好似係同一個老細
仲有另一間唔知叫酒盗嘅都係
但100%係黃 捐過好多錢 同埋食過我覺得幾好食

住附近，我要聽晚爆場排長龍！

你個打手好唔專業 至少都post幾張野食相

小妹好多謝大家幫手推上熱門
可能覆得比較慢希望大家唔好介意
我會盡覆你地每一個問題

對唔住 做唔切
一陣搞搞佢

希望住附近或者o係附近番工嘅多d幫襯下
之前經常同同事去食
午餐黎計60蚊鬆d有好多野揀
想食魚生飯都係100蚊左右可以找到數
如果而家肯做外賣會願意幫襯
希望唔好比依d黃店收皮
特別o係個咁撚藍咁撚多廢老嘅地方
保住依d好重要

利申: 打手

支持黃店
業主肯唔肯減租?
有冇諗吓做外賣

有做外賣架

活一鮮真係要推 我成日都去 不過係西環店 喺嗰頭返工
啲嘢好好味清酒煮蜆 鰻魚飯

個條街個幾間黃店，真係間間都好食...

呢排會係北角
你地外賣係自己人送定點？
food panda嗰啲都唔敢嗌
但都想支持下

呢間啲熟食有啲伏，之前食過親子丼，啲雞係炸過再煮所以林晒，加上啲炸粉好厚。
不過係黃店照推啦

平時喺附近返學
但我住好遠
復課後一定會嚟試下
頂住呀

食過咁多次我都冇唔滿意過，就算佢唔係頂級都有中上

有減少少，唔係多，銀碼老細有同我講過，但我唔記得，只係好記得我既回應係"業主肯減咁好？！！不過咁既生意我地捱唔住架woh" (呃求唔好爆我大鑊)

我地一直有做呀，但呢排堂食同外賣都唔多，我已經出盡奶力派公司order紙，同街坊講有做外賣😂

多啲去派傳單
同埋有冇考慮過同黃色KOL合作介紹你地餐廳
什至喺黃色時事評論channel落廣告(佢地view rate幾高)
因為單靠討論區宣傳怕效果唔可以持續太耐

支持

北角高危地區

前排食完 諗住過多陣再黎食 頂住呀 啲野食好正

外賣要幾多錢先送

嗱 我就住美輪既 我咩都唔怕 呢幾日大大力落去屌你

外賣$250就送！

嗚 我地滑蛋雞扒同滑蛋豬扒既做法都係炸過再煮 公司formula🤫 但我會留意下炸粉問題！ sorry!!! 俾次機會我地！

呢間幾年前已經想試

西環係咪同一個腦細？
食開都幾高汁

有外賣架大家

睇pin

pishhhh

痴線三間都超好食
我明好近美輪大廈 但大家嗌外賣都好

好多問有冇做外賣
有做外賣架
夠$250就送

#外賣
>> 人手夠，我地天后至鰂魚涌都ok
如果遠既要搭程車，你地又肯既，包我地幾蚊去程車費，我地都做！！！

>>foodpanda有做，但只限6個餐，好少野揀，你打俾我地叫外賣，揀鍾意食既，我地親身送！唔上門， 樓下交收都得，你地like!

有人話要圖 外賣圖証明有外賣
粒粒魚生飯
三文魚刺身
火灸三文魚腩牛油果卷
海膽

街坊街坊！活一鮮真心唔貴又好味

推 想嚟但係住好遠食唔到外賣 仲有冇方法？

我係果邊返工

住到幾遠？我諗諗！ 其實有心得架喇 北角區始終真係嚇親人 幫我fwd俾朋友呀

push

你係咪收銀果個姐姐？
講野個tone好似佢

我同你老細響西環讀同一間中學

pishhhhh

借post一推
雖然成個post都係推活一鮮果頭，但呢間都麻煩大家留意下，始終佢個位置比較格sip，但食物質素認真唔差，唔買個飯堡都可以買份辣味螺肉/八爪魚果類日式小飯過下口「引」。
呢排學校停課，補習社又收皮，少左咁多人流好驚佢頂唔住，老細絕對真黃，住城市花園附近既即管去試試

幫推

推推

[誠實打手文]
我食黃店既原則係佢d野要好食，作為餐廳野食唔得我覺得唔理黃藍都應該收皮既。但真心活一鮮、villa villa、酒盗、古月都超級高汁又黃。
我之前都去活一鮮買左外賣返去食。
活一鮮d 三文魚sashimi 係超級肥美，油花分佈均勻，有油香得泥又唔會話滯。Lunch d 燒牛扒set都好正，仲有佢個廚師推介$198有好多野食，有時有海膽(有時會伏lol)，有時係帶子，有時係蒽吞，再加隻生蠔真係正到dum一聲。
Villa villa最最最正係帶子黑松露risotto, 帶子鮮嫩個risotto又重松露香，但係松露又唔會蓋過帶子既鮮甜。仲有黃金炒薯條真係邪惡到不得了，其他pasta都好有特色好好食。仲有pizza都好食(但係佢個selling point係墨魚汁真心食唔出，但overall係好食既)。
酒盗午市食過一次，質素同活一鮮差不多，舖頭細細d staff好nice，我嗰日去係勁多人所以上菜係真係慢既，個staff就行埋泥講左好多次唔好意思，但真心明白多客小店係咁既，同埋我嗰日下晝咁啱唔洗返工，所以等得耐都無所謂，同埋佢既野食係值得等待既。
古月就食新加坡野，佢個辣椒板麵同teh tarik都好好食，不過佢d portion係真係細既，男仔可能叫兩個main先食得飽。雞飯我就覺得好多地方做得好過佢既。
誠實打手文到呢度，大家行開就幫手入去食或者買個外賣啦。

影個menu黎
聽晚叫外賣
送黎鰂魚涌ok?

外賣可以睇番pin

重要資訊 留言前可以睇睇

#活一鮮地址
北角錦屏街21號東發大廈A座地下 tel: 34811828

#告急方面
>> 成個北角區既黃店都GG, 唔止我地活一鮮，希望你地幫幫手我地北角區黃店！

>> 你地話西環活一鮮總店都要？ 其實西環生意少左，但未去到告急，我好坦白的，唔係幫公司r生意，大家隨心就可以了！

#外賣 夠$250就送
>> 人手夠，我地天后至鰂魚涌都ok
如果遠既要搭程車，你地又肯既，包我地幾蚊去程車費，我地都做！！！

>>foodpanda有做，但只限6個餐，好少野揀，你打俾我地叫外賣，揀鍾意食既，我地親身送！唔上門， 樓下交收都得，你地like!

#西環同北角活一鮮同老細？
>> 係呀 正確黎講我有3個老細
>> 佢地一齊開左西環活一鮮，
之後喺北角開分店~
>>大老細坐陣西環，四眼高高老細坐陣北角，另一個老細負責計數2邊走
>>我就由西環跟大老細，再調去北角跟四眼老細，佢地3個都超好人，又玩得！最緊要係真心黃！

#樓主同我咩關係？
>> 樓主係我好朋友，細個佢咬我手指，所以欠左我，佢幫我冒住俾人話打手，都出po希望幫到我~ any肥，公司對員工同手足都好好，我唔想一間好公司收皮。

外賣menu

Lunch set 外賣都做嘅

外賣圖

有人話要圖 外賣圖証明有外賣
粒粒魚生飯
三文魚刺身
火灸三文魚腩牛油果卷
海膽

左上海膽魚生飯加錢加左三文魚子
左下三色丼 (5揀3:三文魚腩，蔥吞腩蓉，帆立貝，海膽，三文魚子)
右上鰻魚飯
下中忌廉蟹肉薯餅 （情人節有心心）
右下燒牛脷

支持 住附近 之前有幫襯過
不過近排無咩能力幫襯
仲有附近既別天神都要支持

仲夠膽去北角？

係北角返工，間唔中都會去食 幾高質
原來而家要告急

希望你地加多D野落個Menu
想幫襯都太少野食

我地自己有做外賣 如果港島區唔太遠我地都會送
詳情可以睇pin 有外賣餐單

和富道送唔送

遲啲答你 我問一問朋友先
不過多謝巴打先 有心

利申：代朋友開po

下星期要日日懲罰你哋！

漏左VILLA隔離間the beans果條街全黃

真心好高質㗎呢間，好鐘意呢間，唔好比佢執

幫手推或者分享俾多啲朋友知

今晚即到

全部高消費，要靠中產手足

依家午市九折時間去到幾點

期待你地嘅改良版本

平時一個人食外賣 如果叫一個餐唔夠$250送唔送🙏🏻

活一鮮高汁，之前北角番工成日食

北角慘少少

因為北角幫 事件

好多人本身都唔會特別想去

高消費真係好難頂到

食過
魚生幾好食
熟食就普通
不過店員好好 service

古月好好食

酒盜好似仲好食過活一鮮.

我都食開呢間 西環果間 真係好食
啲員工服務質素好 我次次去都好旺場 今個星期希望可以去到

推，住超近，間唔中都有同FD來食/叫外賣
見成日門口都要排隊仲以為你地超好生意

用錯不推文

活一鮮！

home office中

唔係北角個頭，有機會想去，外賣太遠，應該唔送

the beans 比起嗰幾間無咁正我個人覺得
青藏牛肉麵好似藍？未fc

可能，我食過一次我覺得好食過活一鮮，但sample size唔夠大唔可以作準

推! 確係事實, 上星期六都專登去左北角食飯!

[文宣]我哋要令美國人醒覺，令佢地反共! 尤其就來美國大選!

agger

好多人排緊隊

四眼靚女姐姐

住北角

覺得古月老闆娘好西 食物都好一般

其他都好食
villa villa好食 d cake超水準
但員工服務唔算好好 同網上形象唔同

Soul9+ 個老闆明明話志願係做警察 做唔到先黎開餐廳 我真係唔知黃唔黃

活一鮮就大推 成日食

反而青藏牛肉麵估佢唔到係黃
仲一早寫明唔招待大陸人

酒盜好似係活一鮮老闆既？

Push黃色經濟圈

青藏 唔係藍都一定唔係黃

本身都成班腥港人

早兩個月經過其中一個阿姐 用wechat 同人傾計

𨳒暴徒曱甴攪亂香港 ...

利申 北角人 間中幫襯佢😩

依兩日過黎幫襯
大家頂住

如果可以廷長12:45 9折呢個優惠去到2點半
應該好D

邊度有IG POST 睇下?
我午市唔見左後生D果個妹妹...好想知係咪真

怕咩
一於今晚連登仔就去北角
搞個世紀大聚餐

真係唔知 我本身都覺得佢極藍
但係佢區選時又痴李予信poster
又唔招呼大陸人
睇嚟佢應該知道扮黃有着數

都似係 扮黃。。。不過叫做 慢慢再觀察

食其他先

要等位

懲罰其他

活一鮮？

急咩？急屎去痾啦

幫手推下 活一鮮幾好食

食緊

手足好似知啲野

唔記得係邊喇

留名

如果買1個lunch set外賣,介唔介意行出少少北角站俾我呢？
你個位行入去經過佛堂唔太敢行過去

青藏個班似新腥港人

青藏整體個feel好蝗， 死都唔信係黃

即刻搭車出去食！

活一鮮真心正
唔貴兼質素高
反送中之前已經一路食開
西環都有分店

食過好多次 飯堡好味

一定幫

傳送門

多謝各位今日有份幫襯活一鮮嘅巴絲打

遲下去幫襯下

雪灜手作近炮台山多D 大家多D去懲罰佢
上面有地址

我以為你問舖叫抖小薯

pish
活一鮮好食！
店員風趣有禮貌

絲打我建議你直接打去問 因為我代開po
要等好耐先有答覆

加油，可以去堂食，驚的都可以叫外賣

推！ 北角黃店！

住北角too

古月啲野真心唔掂

Villla都一般，收加一餐廳黎講服務屬中下，打包野食唔幫你pack埋有啲失望

古月當初開張無耐就去幫襯 吹到幾好食
點知勁普通 完全唔值個價錢 重點短頭髮個老闆娘好
黑面 好似黎幫襯佢係爭佢錢咁 結果永無回頭

Villa Villa 唔可以話服務差 係無服務
個feel好似茶餐廳咁 係老闆果d 好少少
所以都少幫襯 係買下cake咁 d cake唔係平但真心好食

活一鮮就好好服務&好食

飯堡好味

想問你地平日午市開到幾點
幾點比較冇乜人thanks

有冇人懲罰渣華道上面間姨婆瑪麗？
個喇沙真係好有水準

活一鮮開親都要排隊都做唔住?